**Тестовое задание** 

Все эндпоинты можно найти в файле _requests.http_

Не очень было понятно следущее: 

Получение списка товаров 

Имя / по совпадению с  именем  `Что значит "по совпадению?"`

Название категории  / по совпадению с  категорией  `Аналогично`

